難道這就是封鎖互聯網的原因？

難道這就是封鎖互聯網的原因？

他們知道的跟全世界都不一樣

奇異平行世界

邪惡到了極點

world8964

cls

平行世界

莫非何君係SuperHero

中大經歷了一日一夜的激戰之後，市民都擔心校園內學生的安危，中大大學體育中心（U Gym）更用作臨時「戰地醫院」，處理逾百名傷者。教育局對香港學生安危視而不見，只是宣佈家長可視乎情況，決定子女是否上學，反而更關心身處中大校園內的內地學生，警方疑似派輪艇接走他們。
相關新聞：【抗暴之戰】傳中大內地生求救全被接走 海外生：未見佢哋離開宿舍

從網上流傳的照片，今早大約10時，一群家長與學生聚集於在馬料水碼頭，所有家長都是說普通話。大批疑似內地學生一袋二袋，並拖住行李箱，經樟樹灘路往科學園方向到達碼頭，並登上一艘香港警察輪艇，疑似「着草」。有讀者更報料指，學生上船的時候，警察更會先詢問學生是否有內地的身分證。
此外，網上亦流傳有團體接走內地學生的訊息，「如果想要走，不要帶行李箱，帶一些重要的隨身東西」、「香島中學集合坐車去深圳」、「中聯辦的意思是，能走都走」。
相關新聞：【瘋警中大槍轟學生】沈旭暉斥如日軍解放軍屠殺：超齡紅衞兵病態報復

近上午11時，《蘋果》記者在馬料水新舊碼頭附近，惟未見有人聚集，其中新碼頭只有一艘翠華渡輪船隻停泊，船上沒有人。而在橋下路的水警港外區總部，有兩艘小型水警輪停泊，基地內亦有警車、小型旅遊巴、私家車，但未見異樣。

一定係第一個死嗰啲

跟本冇人會騷擾手無寸鐵，不是撩是鬥非的內地人，何來求救?
事因大部分內地生沉默不表態，不少默默支持，更有人加入民主行列，國安局特工落黎拉過唔少
中共係將全校內地生的返去審查，決不姑息有人拒絕站在撐警的一邊

今朝交警逆線個單？
如果真暴徒 死哂啦 有邊個會唔知班蝗住邊

奇異dq 博士何棍搖

都好

班傻西知道香港咁 仲黎唔黎

你點知的

何妖入中大會點

同金正恩發明漢堡包差唔多

NDS
身在曹營心在漢

何妖受咗傷都去救人

原來漢堡包唔係金正恩發明架！

何妖要爭選票嘛，叫支那人投比佢囉

圖都冇張，就亂咁作幾百字
仲衰過Facebook果啲看圖作文